被狗咬，對鏡頭嗌名注意！！

叫身分證號碼，又長又難聽得清楚。

所以記住記住記住
叫自己嘅名+特徵
例如：

陳大文 中大歷史
陳小美 尖沙咀萬寧
陳百祥 TVB

只有咁樣，星火先至可以最快時間搵到你
我哋唔可以再俾第二個手足變成浮屍

推

推2

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

可以既嗌埋自己身上冇任何損傷冇暗病

Push

正確！